Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 441 戴左罩先好上20樓拎貨訂貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

快啲出batman cosbaby

快啲rerun batman 1/6

有無CHING賣2手HARLEY QUINN 1.0

留名
日日悶到high high...

Why?

想襯猛禽上映放 但越睇越靚 唔捨得

但見人係fb用1500收真係得啖笑

新po留名
牙原今晚12點沙頭角呀 不見不散

今晚玩叫你

玩咩

Apex

仲未洗開工

LM先

今日交收埋Thanos 3.0單，等正常同戰損派貨一齊擺

巴打咁有愛
仲要有位

joker batman 都追

但身形係好大問題
雖然gotg1既thanos真係好霸氣

邊間廠

Threezero

想問下門市係咪有mark 50現貨？ 兆萬？

I want this now

定信和？

我都未有得返學比10幾萬學費仲要返得唔多

兩公婆繼續等

等到幾時先有

係啊，IW同EG其中一隻最鐘意嘅角色就係Thanos
不過我其實都冇乜位，所以放棄左IW戈隻，如果唔係都想收埋

....

兆萬，今日上去見比重有，宜家連雷神都有

有冇師兄知iron man mark47 rerun大約幾時派貨

係到1/4先

公主你走先我頂住

頭雕都未有得睇 武肺呢單野
會唔會搞到所有endgame 公仔都延遲出

點解咁講

不過而家佢趕d貨出黎 我都唔敢拎 都唔知有無菌

樂觀啲諗可能本身預會早出貨，依家延遲變返跟官網期

話時話 玩具仿皮保養我會用3m呢支 唔洗左溝右溝 用棉花棒印少少落去搽就得 我隻女巫1.0都keep著半年先再搽 到而家都冇爆過皮 個人覺得幾抵玩

停乜撚，間廠又唔係武漢隔離
d工人停工邊個出糧比佢開飯？

喂 因住j字頭個條撚屌出黎屌你阿 你知依家d人好惡架啦 郁d就叫人隻揪 不過你一定要小心罐可樂 好高殺傷力

精神

究竟聽日開唔開嘢呢

比佢淋完有封道歉信可以紀念下

佢都可能去左搶購可樂

等到幾時先開bw 女巫

今日好唔好

求其開一隻 頂住先都好

好無懼肺炎 嘥個口罩都要去訂

好，咁啱公司執笠，有筆錢可以洗

最多先生存到5日 由整好 出貨 運落嚟到你手 實過5日啦
你而家出街中嘅機會應該大啲

由於業務方向的改變，Yahoo拍賣將會於2020年逐步停止營運，現分兩階段進行：
第一階段 - 2020年3月24日開始停止貨品上載及買賣，開放貨品資料下載功能，用戶也可以在線上查閱以往的問與答及買賣紀錄
第二階段 - 2020年5月31日全面停止營運
本公司明白上述安排對用戶造成的不便。若用戶對我們的服務有任何疑問或疑慮，請聯絡我們的客戶服務。 過去20年來，Yahoo一直致力成為網民搜尋獲取優質內容與資訊及享用電子商貿優勢的網絡指南。我們謹代表Yahoo!香港有限公司感謝各用戶多年來對Yahoo拍賣的支持。

唔知old news咗未，yahoo真係唔少人既共同回憶

一年前玩ht先開始用

希望今日/今個星期啦..

以後無Yahoo拍賣，CS大哂了..

重要奶共

safe撚咗

女巫呢..T_T

依排開咁多dc cosbaby，感覺上今個禮拜係開batman forever果2隻
mando同女巫又要等多個禮拜

話唔定晏啲rerun dx12

唔好再開COSBABY得唔得...你HT賣點係1:6 唔係呢啲低成本塑膠公仔..

SO....9...SAD!!!!!!

表情撚無人屌？

今星期會唔會又再開多隻小丑女

尼個都可以.
其實TWO FACE 果陣都有個背影...
覺得下隻會係佢....

低成本 生產快 當搵快錢

上星期都開咗兩隻啦

不推文無人屌？

覺得如果真係開返dark knight
會放動漫

開依2隻或者小丑女其他造型機會都大

想知啲yahoo炒家以後點搵食以後冇得放水魚價

咁有機媽住BATMAN & JOKER OR BATMAN & ROBIN

不推呀第二次啦

你自已唔識仲衝出黎,仲話人

做乜鳩？

去站務台置頂po,#7樓睇睇

上面你唔屌？

我上面邊一個字屌你,有我同你道歉

‘Birds of Prey’ opens to #1 with terrible $33.3M, the lowest opening ever for a DCEU film

開訂啦..5月.

啱架喇 成個摺左佢啦

你錯啦兄弟，佢地目標只有原子一個，不是CM

換返帳號再講！唔該！

真 依到班老屎忽好中意標籤

最撚on9咪做埋呢d無聊野

小撚心呀，陣間班柒頭皮又衝哂出來亂吠
上面已經有一個

咩事

Jeonjisu aka 原子
好似係

內盒入面d菌會唔會生存得耐d架

其實憎條女有咩問題 個世界一定要圍住你轉？
你叫人收皮喎尋日 洗唔洗搵返比你睇

真

理性d討論
憎條女冇問題，佢叫人收皮係佢唔啱
咁想問撩事逗飛果班柒咕碌有冇問題？

好撚大問題 唔比人中意既
一定要憎既

一個人緊有分被鍾意/被憎惡

但鍾意同憎惡果兩邊係咪一定要互屌直至一邊勝利？係嘅你地除褲慢慢格劍

無人唔比你鐘意
係你條on9見到反條八婆既comment就衝出黎咬

好耐冇見

惡撚過狗

agger

你地拎出黎講先既 整埋d肥仔相

又嘈乜

而加屌條女柒姐 有屌你咩
自己開地圖炮先 仲話人唔比你鐘意 都痴撚線

無開訂無派貨嘅HOT TOYS POST今日又正常發揮

無HT 討論咪撚下狗

冇貨派冇野開 係要嘈下先推到post嫁啦

啱嘅

你好

咁都好嘈

唔嘈去唔到442 post

2020年香港ht post金像獎 最佳男主角 得主 － 原子
得獎作品 － ht post的日與夜 － 原子
原子－ht post男主角，近年演技被受肯定，原子於ht post中一人分飾兩角，第一角色為本身的原子，戇鳩叫雞奶西無惡不作，而另一角色Jeonjisu為追求正常討論的原子，演技好比奧斯卡金像獎男主角得主Joaquin Phoenix。

Ht post 唔開訂就開拖

好老實講 條女又唔係你既 人哋話兩句就沖出嚟開地圖炮
我係佢哋都屌你啦

U know what is 不推文？

係成日都拎黎講喎

So what?條女係你既咩？人哋話咪由得佢哋話囉
你唔撚會少忽肉㗎吓話

會呀 心痛

我想傾hottoys啊

有冇人all in左eg

呢晚我係決定左如果呢一世我只奶一個閪，一定係佢果個，我真係奶左，比想像終好，其實無味，唔臭，唔似高登仔所講，應該好多未奶過係到勁吹，so far，我奶完咁耐依加都未見有咩事。

HI

咁你不如唔好上ht post 啦咁咪見唔到啲人話你條女囉

你都on9既我睇有咩出唔得咩
又唔見你講fb d人個個話靚
有ac就睇得個post架啦

想要sw 而家玩住cm等佢出

咁咪係囉 你又要睇又唔比人話
你不如改名叫 玻璃毒撚想出pool 好過啦

差佢哋齊team

知唔撚知乜嘢叫言論自由呀傻閪

上面D對話好撚戇鳩
原狗出番黎

咁你咪玩隻普通版CM囉咁唔中意
日日係九流區開po笑人啦傻閪

我想講呢 玩同鐘意隻角色係冇衝突㗎喎 我買來齊team你理撚得我 慘得過我開po有人應 你呢 ？一個cm可以令你得罪呢度好多人 唔知邊個柒啲呢

繼續做who啦你

我實係who啦 你呢？有冇人識你呀

都話條友癲狗黎

Mark 47仲有無得訂？

求其啦 我又冇損傷 條友連自己up乜鳩都唔知

有

差美隊 未入

有無巴知TH係咪有thor現 同埋知唔知原價幾多

拎完未入過電都唔知有冇壞

16xx

🤣🤣🤣🤣🤣

開頭諗住嘈交
點知睇睇下覺得好撚盞鬼
多謝提供笑話

一定係咁啦

幾銀

一樣 反正我都唔會用真人頭

我淨係追左個頭同頭套

mezco

仲有2014年gamora啊

我為左個頭雕先追呢隻 真係好正

呢隻就追返現有算
ht表示彩你都傻

但第2集果隻個樣

係咪有枝嘢可以防爆皮

1.0都好樣衰 但無計

圖片模式

你有 vision scarlet witch falcon ant man and swap ? 唔係都好難齊腳 我儲五子算（唔要哭）

vision唔關事 應該

我話hottoys用eg牌頭出嘅角色啊

得 hulk 未訂 仲有 Thanos 3.0 + bd

wm 都訂左？

屌又bin

就嚟變post名

等埋女巫就封坑啦，求下你快快開訂
所有DC..其他都擱置一星期先
B隻女巫先……

而家咁少人訂 會唔會去返cw水準呢

又bin

做唔做都好. 出左先算...

女神好撚正

x 2 呢排手緊

冇篤到不推文 自

Cw個期D嘢好似隻隻都好高質，所以好似宜家特別貴咁

有無玻璃櫃推介

出合金

但End game個啲一早爆晒訂呢

咁撚大對翼

有錢都買晒口罩酒精

應該有雙頭雕啦掛

End game thanos 有未？

以hottoys 家下定價
雙頭再加翼
應該開到1600up

咁都抵過小丑女4.0啦

cm 豪華版都係1600左右

最重要頭雕出得好 唔係既話開到幾平都無用
上一隻大貨唔同樣

個look咁柒都仲係咁靚女

喂唔好含沙射影

天生麗質

似會用aquaman果隻料

又變粟米

個頭雕似的話 必買 個身唔太差就得

好撚悶呀 漢堡神偷4.0又冇興趣
希望快啲出新嘢

成班扮嘈交推post
不推文呀

漢堡神偷?

真係封坑？
派貨時間又出新電影，又想追新野

滑嘟嘟
自膠

就算似都等出貨先收
貨不對辦又要找尾數會心理唔平衡

今日星期三希望有新嘢開

有了 信我

今日出女巫

唉!!!
正所謂....
英雄難過美人關
Hottoys好難過海關.

希望係女巫....

大神兄...
新手入帖.
多多教.

希望!!!!!
如果開女巫就要賜酒

如果開女巫聽日收工上去一次過訂埋bd紫薯

覺得會係頭幾日vip..
我不是vip....只好一等再等...
最緊要有圖先.

好似safe

對..safe safe 地.

明天請早

希望星期五有

RIP

Mando!!!

應該聽日就會出新野

無翼都分分鐘千6啦

但件甲咁閃令令 可能要電鍍

最緊要係唔會爆膠

cm bw可以做得咁似

點解ww出極都唔鬼似

全啤件其實平過d手工件

其實唔係可以報警咩

期待BW同Halkeye

佔中同反送中前黑警已經唔係好理呢d case
直頭係口供都唔想幫你落
係咁話好難查打發你走

sor i mean貼身果件，外甲真係要睇ht心情

即係舊果件? 我覺得又係用返舊果2隻既料同模 換新頭咁出

係指呢一part應該會用返aquaman料

報狗？ 你唔見野會唔會同隔離屋隻貓講啊？

可能好似ps4 irongg咁滴膠衫做底加層甲係面

又冇野開

無買水行俠
你指第一隻定粟米俠?

如果用cm隻料 我ok
隻料大屈完都復原到d摺紋

Cm隻料厚啲 不過搞到冇哂可動
唔整齒輪關節整到會回彈
同好難企得穩

CM90%都係擺浮空pose
都ok既

cosbaby

謎語人

原來DC天下就係狂出cosbaby…

如果出呢兩隻1/6

好快rb全部都係

大陸廠停工 應該冇晒辦開而家 cosbaby 都係得 concept art 睇

D貨有排等了

cm d料薄d喎

繼Endgame後d cosbaby之後..
cosbaby真係唔好盲搶

買過兩盒好後悔想放都放唔出

有咩問題咁後悔？

講起日日都見到Marco Ng係度開新post放Cosbaby

去皆旺地下睇下，世紀hobby

拎上手覺得同七仔d濕鳩玩具差唔多，成百幾二百蚊隻，qc又差
唔想嘥屋企位

我本來都覺得好唔值 但自從上次做會員落左坑之後 而家屋企有十幾隻

買佢啲cosbaby不如買黏土人，靚過佢先

利申兩者都無

之前買過幾隻黏土人ironman 放耐左啲關節軟哂 而家又成3 400一隻 所以冇再買

有冇巴打知道博士2.0件袍點樣可以撐得更加開d
入邊條鐵線唔夠力好多造型都擺唔到

一隻土人夠買3-4隻cosbaby喎

Rb都幾多現貨
不得了

圖呢

甩件既話大家會用咩膠水痴? 隻1/4MARK3係咁甩甲

DC年?

batman都有

唔好用aa膠，會白化

咩通病？

鬆成格

咁有咩推薦

最近冇咩人放luke 好想收返隻

佢果一大片陰 好有女人味

原來james gunn版ss已開拍

靚女真係著咩都靚

性鬥聖星矢嘅WW，要狗衝了，想丁佢套貼身金甲

依個頭應該會用返植髮？

呢個look好似幾正喎

佢長髮果兩隻都好似係植髮

明明整膠髮既話幾靚

SS第一集變咗懷念ben哥系列

cm既頭髮長度都已經得返10%可動 ww咁長應該唔洗郁

不過重點係個樣 唔似的話乜髮都無用

最近Facebook 好多人放46…
莫非……😏😏😏

留名聽日開訂

之前先講完呢條友玩野

樣先最重要，植髮大不了咪拎出去比人植

Alita呢

我想問下rerun同reissue係咪一樣意思？

件外套個形好似麻麻個手袖勁「拋」
利伸：無睇電影

電影joaquin瘦到皮包骨，用返普通身形body就一定唔靚，同埋衫既cutting一定要好貼身
如果ht整既話用返arkham joker既body同cutting就perfect池

個人希望想END GAME野...
不過事實何來得咁完美啊...

今日開

大神...56分..
SAFE....

乜野大神

版主大神

Safe!!!!

希望在明天呀嘛

日日都在明天...
明日復明日..

大陸成個月無開工點開呀

ht大陸公司來？關大陸事？？有用腦？？

遲下ht會唔會cut左少人訂個啲野 加快返間廠個出貨期呢

出貨都可以話有影響！開訂關撚事？？

Neo變撚左做John Wick

兩套戲夾埋咗

HT：matrix JW可以共用頭雕了

新手唔識求教

其實ht好似從來都冇用rerun呢個字

原來係咁

通常rb個啲唔洗排隊嘅貨都會自己上網收平啲

你可以掃晒去睇下遲下會唔會炒起

呢隻好掙扎 架車好靚但要用好多位
但唔入架車又爭咁啲

mk50同thor

冇新辦不如用舊辦開rerun

車唔係maul ge象徵

但架車真係好靚

其實係唔係因為支那冇開廠所以一直冇上貨定係d貨過唔到關所以一直都冇貨上

冇人係hts做點答到你呢個問題

Why not both

應該巴打未拉行件衫
我都有隻 雖然件衫唔係完美
但未至於咁差同咁腫

呢隻個頭先係經典，頂唔順三隻頭入晒盒換過隻算，好嘅係係關節用咗齒輪

真 遠睇還好 近睇就瀨晒嘢
巴打用咩頭代替？我都想換
Btw 關節係唔錯

唉果陣心急食炒收左單

用咗top果隻，叫做正常返啲先

睇完個頭 直接放棄左 不了

係無左老態但我接受到

你認真？

錯哂啦,快出貨既叫rerun,慢出既叫rewalk

想要newt

留錢買ss2小丑女 好過

猴活：繼續用關節body

忍唔住冇野玩 去左RB 買 WW Deluxe

呢隻無愛真係唔好入 個頭真係唔似

仲會爆膠添～

遺憾有愛

開訂時個辦真係好靚好似 我仲滿心期待 希望下一隻會似

大家覺得ps4 advanced suit定homemade 1.0好啲？

Homemade 1.0 for sure

黃金聖衣個頭盔好柒

一個body出足咁多隻

好索

巴打買完仲有冇貨
賣晒就廢時專登去

我走果時仲有

Good luck

homemade贏到車尾燈都睇唔到喎

真?

Homemade 2.0靚啲

homemade 正到癲
我會係諗 homemade suit 定 homecoming dx好

我會撰homemade1.0,個頭雕真係靚
Homecoming dx仲好貴

我見之前啲人 2隻都賣$3000左右
玩完隻homemade 想遲啲mk47出貨 收返隻一齊擺

收紅藍mp ver ， 反正gg用真人頭好奇怪
1900 2000有交易

其實造型上我都覺得PS4靚過homemade 但可動性來講homemade真係冇得輸

仲有贏粒頭

炒價嚟講HOMEMADE真係不了
個頭雕靚都係咁話
寧願等2.0算

原價嚟講BOTH啦兩隻都咁高汁

唔係炒價收左呢隻就唔會入坑

去到已經變左comic
BTW, thx巴打

希望hot toys係整緊網上比錢而唔開訂la...

炒狗唔洗賣單
bye bye sun ho &jasmine

之前個炒狗LIST長到喊

外型會揀ps4 advanced suit，覺得暫時咁多隻gg黎講最靚

淨係記得呢兩件仲有rb條虧佬

如果玩具嚟講呢？advanced suit想唔爛係咪只可以罰企？

隻料起碼好扭過tech suit先
但講好扭比起homemade咁咩都輸啦

我會投advanced suit

其實我覺得可動同衣物質料都唔差，應該都玩到好耐時間同埋擺到唔少POSE，但就要預左膠衣唔可以長屈

同埋唔想爛又唔會話只可以罰企，長擺屈得冇咁勁嘅POSE都OK

等派homemade 2.0 就可以一隻用真人頭 一隻用頭套

想收返隻homemade 1.0, 但市價好似仲要3000？ 因為有個真人頭，雖然已訂左無人機，但都想要個真人頭。

如果hot toys可以整返條頸出黎就好，冇咁怪

但到你換返蜘蛛頭條頸又穿崩

我都訂左2.0
想DISPLAY真人頭..
諗緊有咩計. 有無好提議

LM聽日開唔開訂...

自己覺得43真係二奶命，隻色無42咁經典，機設無45咁靚，體型又輸俾44

雖則HT隻45螃蟹手又無頭雕
隻42個設計又廢到無倫
但隻43真係吸引力不大

新既流出片 hulk係hb2度爆出黎好過原版 好過iw同eg咁毫無表演機會

集氣求聽日開訂

Drax+mantis啦好冇

希望唔係final。

戇鳩仔

想佢重新出42咋

開隻女巫比我過情人節吖

開隻HQ等你一齊無情人節

On 撚 9
全新齊件但欠一個發光頭
仲學人賣1500

我都希望開女巫比我過情人節

乜L野叫全新但又缺件？

情人節開ep9 training luke & leia，願天下有情人終成兄妹

唔撚小心都比佢呃左
齊件1500就蝕讓
冇頭1100 好撚正常
正一冚家剷黎

想問20f係咪有蛇架賣？

開隻batman,robin比你過情人節hehe

食到咁偏？

Avg隻驚有得預購了

NO PRE-ORDER

唔知心口會係咩顏色

我就唔信佢$1100 會買十隻,咩心態?低買高放?

唔好提呢條女得唔得好撚煩

臭雞博上位

有幾多skin

9月4先出

搵啲正常樣少少嘅skin 都無個豪華版
應該DLC 地獄黎

覺得今日都係無野開...
Safe Safe地...

造型好柒
就算唔係電影個樣都起碼係漫畫個樣

所以一定要買skin 隊長同im 真係唔換唔得

會唔會出vgm呢

遲d出返電影造型dlc

準備。

準備好未

11:59.gif

估唔到今日無野開

一入去已經成四十萬人排緊

準時入都有49萬人係前面

我有31萬幾...

the queue is paused

SAME

大家唔係捕開12點
比HT訓練有數
點解都係排得咁後

HT無嘢開
鐵機巧塔恩就Rerun
即刻狗衝

口罩?

唉口罩又買唔到，猴活又唔開訂

慘無人道啦.....

無知一問，點睇

百幾萬人排緊

睇FB d留言原來57分前d已可入
個系統都唔係SET 12:00 先俾人入

百幾萬真係CLS
香港人真係好撚慘

好似恥笑我柒頭買唔到咁

我11點30入過喎 叫我12點正先入

排十幾萬都買唔到呀

排到到個時話完左
真人排隊好過

好柒諗住12點正REFRESH
冇用先醒起條LINK REFRESH都要你繼續等
要重新入個URL先會入登記個PAGE
已經錯左先機成40萬人係前面等緊
不過就算一早入都未必打得贏D BOT
得3萬個位咋

出大袋robin都好吖
唔通ht驚大多人上門市唔開訂

希望BW keep到

膠髮應該ok ge

唔係呀，我覺得42好正喎

最希望ht用而家技術重制1/6

都唔明點解Russo兄弟咁憎hulk

寫到hulk柒曬，明明Thor Ragnarok入面hulk重係好撚型

咪臭係
奶共tvb妓女

佢地完全係殺左HULK
INFINITY WAR出左十幾秒
之後就話合體左我番BRUCE BANNER既性格
佢咁講即係將HULK個人格消滅左都幾SAD得番個殼

好在hulk仲會繼續出場 睇下之後點

廢埋隻手仲可以點

有冇巴打有qs001
想比你地毒下

d頭髮呢

對眼打botox fail？

rerun 1/4都ok

不如出1/4 46啦

會好既應該

42靚呀
但隻1/6 42設計差

情人節快樂咁多位

情人節唔開訂唔快樂

ht第二隻合金算係咁啦

未整而家仲係光頭cake

第五集係出得最靚
第四集好經典，又多野玩
打和

係我影得衰
唔知點解人地影得咁靚

sor 笑左

光頭gal都依然咁能正

女版沙僧咁
btw同意你講法

btw係咪原廠頭重塗??

唔係啊，seandabbs出品

幾似樣
佢本身無植埋髮?

無啊，佢淨係整白模，上色都要另外搵人油
頭髮諗住自己整
不過得閒先

期待你完成再share靚頭

又幾似沙僧

屌我都唔撚明,黑貓同MJ可以整到咁靚女,點解黑寡婦整到咁樣

mk50嗰面罩冇哂磁力，點搞？一斜少少就甩
第一隻hottoys

thx巴絲

下 咁快無? 去百佳買返塊磁石片 cut一小塊貼落去得唔得?

想入第五集但上到3000太痴線 呢到係咪許願池我2000中都接受

等六

hulk呢個劇情走向咪幾好

今日開女巫好唔好

好似safe咗

我買嗰陣1900依家竟然上到3000

唔覺得佢呢排會開訂

依排咁多人放mark 46 係咪要錢黎買口罩搞到我想入隻 但閒閒地都4000up

輕甲其實都正

個個都怕rerun 緊係早走保平安

好正

抽起頭雕放左本體

點解你影到好似副廠頭咁

日日叫春

呢套

去RB睇下仲有冇VGM GG先

隻手扭到咁

第九集出左之後就火箭

我係大撚

Who

咁我係咪都唔好收住先好？收左幾千之後rerun咪做水魚

re硬？
呢隻咁多人想要 開多次接單都接到手軟

到真係開果陣又無乜人訂
參考返47

呢隻真心高汁
佢夠膽re曬civilwar咁多隻 我全部都要

都唔係架，你望下47，兩個星期都無就截左

公開訂都未夠一星期就截左
星期六都未到

其實真心想知，點解會冇啦啦有啲現貨出黎？ 點解唔係一派曬就有？ 而係等多一段時間先有。真心唔明。

維修貨，俗稱六神合體

認真呢咁搵鬼去買

唔食炒價大把人要

屌鳩佢 我隻FFHMP紅藍舊年八月攞去整
而家都未攞得返 又話最多整半年
打上去又話之前返咗一水維修貨
之前RB有現賣都唔撚派

黑白就應該唔係6神，純粹無乜人買姐

著名炒仔走貨了

有燶味

呢條炒狗老是常出現

仲多唔多貨 想一陣收工狗衝

好似被人掃哂

屌佢老母咩

嘩 屌

你對鞋師兄....

原來咁快截左啦？
似係量唔多 好似無咩聽過要排隊訂

仲有外國貨無人買，咪會回流番黎

黑白都諗住炒
正傻鳩

呢個會唔會岩岩上面post 個2條炒狗 其中一個
屌佢老x

15分鐘前去買到隻 行個圈再返去已經賣哂

應該有個量 如果第一日大排長龍話唔定第二日就截

re返 飛隼得架啦

女巫就開endgame版

廠度好多散件 再加埋我地拎去換果d sad件 砌砌埋埋又一隻
另外仲有d係拎左上強國賣 賣剩就放返落香港賣

黑白都好

班撚屌炒狗實係mon實呢到

有黑白猶豫緊買唔買埋紅藍好，依家無晒唔洗諗

紅藍值得擁有
反而黑白先要考慮

有灰deadpool陪黑白gg

想班炒狗死有幾難
就係有班人無論貴幾多都要追，咁咪養活班炒狗lo，搞到大量炒狗出現

反應爐肯派未啊屌你老母
攞住張單，日日行過LOGON見到有現貨
戇撚鳩鳩咁

乜未全派咩

幾時RERUN MARK 5

肺炎完一復工應該瘋狂派貨開訂

我代猴活多謝左你先

都唔知幾時

我都未收到sms

派左第一水之後冇郁過

強國d交通停晒，大部份貨都運唔到，有排都唔會派貨

復工啦

可唔可以派下隻超人先 等得好苦

我都係

唔記得左

HT個倉發貨
反而想知HT個廠開工未

Alita

真係唔係講笑 civil war falcon型到cls 個角色可能唔型但隻野靚到 打開對翼嘩一聲

Vulture

所以咪冇出囉

最大問題係支國入面省同省 市同市之間都未必通到 宜家深圳都入唔到 d速遞佬送貨佬好多都唔敢走得遠 問題係驚番唔到屋企 唔敢送得遠

我都想快啲rerun mark 5🤣🤣🤣🤣🤣

復工=二次爆煲

慢慢等

強國工廠已經爆左單

重慶工廠剛開工 爆出群聚感染再封廠

伏工>復工

復工可以開女巫未

星期一開好無

又話出1:12 line 無位啦

吹左好耐 真？

星期一開都無我份訂
利伸：who

我第一水過晒期 諗緊上去會唔會比人屌

我要EG紅巫女

sorry第一次買，諗住送俾人
想問圖上面果啲係點玩法
姐係要俾幾多錢？

原價+300囉
張圖有寫埋喎

直接問賣家幾錢咪得

1100
原價800

唔知截左味呢
上fb收 應該平啲 有機有原價

好耐無上水
坐等eg

即係如果訂金500既話，500+300=800
不過我唔記得呢隻訂金係1000定500
同埋呢張係訂單，好似平民第五日
仲要21年Q1-Q2先開始派貨，
實物又唔係話好掂，你確定要送？

送張85訂單好過，夠大路

同埋送呢d，人哋仲要找尾數
真係要確定對方好鐘意
送HT單真係唔建議，送現貨好過
除非佢玩開，訂唔到呢隻啦

唔會屌

唔該晒樓上咁多位巴打，明白晒
等我再去周圍搵下先

直上Rebel Base買隻雷神現貨仲好啦
千六銀
訂單有排等

iw thor佢本身有玩開既都應該有啦 （其實好多隻figure都係)
幾百蚊你送其他野比佢好過

其實隻game係限量出？好似都出左一排 仲有得炒既

加100都收到啦

唔沖啦 on9先買 又花又乜都無 2隻依加2手價都應該搵到4千幾

3字頭當然不了啦 又花又唔齊件

可能佢唔捨得送2千蚊野比人咪送張單

keep隻47夠曬啦，46呢d佛系等rerun啦

咁聽日上去拎返先

唉，等得好辛苦😭😭😭😭

Source?

鳩流區

但唔係收8咩th

無圖無真相

有人話係iw果隻但佢堅稱係aou

Rerun 都未派就賣現？
同隻Thor一樣？

當真係有
派果隻係deluxe版多隻手
現貸應該係舊版黎既

Iw黎 擺左幾日啦屌

小朋友先要揀

係擺左幾個月，11月已經有

有排等，貨都未派

你見client都係咁同佢講？

正撚到

想要

CLS

Mark7咩價位
Mark7收得過？

其實咁樣係咪強化左Dr.strange
但tony變0攻擊力

原價加兩三百，我自己覺得收得過

變左吉祥物

留名睇下聽日會唔會開訂啦...

呢隻真係好撚正

唔貴喎
不過係白件 要再搵人上色

武漢肺炎疫情重點地區 中國回收人民幣隔離14天

屌你真係痴撚線

跟本知道救唔番 早d通知聲你拎你錢用咁解

呢d事勢就咪放野落地下啦

有好多貨喺手既人就會話係六神合體
我買過幾隻現貨都好少有問題

人地D開倉好正，有1/4 MK42 $450USD咋

外國啲野平時係貴過香港
但做特價時就真係可以做到好大discount 唔似香港咁送啲垃圾/公價賣街價就當做咗優惠

想問下 deadpool2.0 隻皮
係咪擺得耐都會自己出事？
定係擺啲屈得勁既pose先會爆下皮？

d所謂首輪派貨咪又係問題多多
呢d現貨實執好先賣比你，成堆太差倒自己米咩

澳洲嚟 平過usd好多

開訂派貨許願池

女巫女巫...

炒狗衝一件事
現貨qc又係另一件事

又咁講
首輪有單可換又係好d既
現貨萬一有事就無得換咁解
但咁唔代表現貨一定係六神合體

好！開女巫俾你

大超首日你老尾

話說今日女巫個演員生日...

應該開 cosbaby

56分..連HT FB都無公布..
SB 12點就無...

Safe

又無野開
唔通中國停工連版都開唔到？

我都係咁諗
前幾日仲比人話 office 係香港
明顯版都係大陸做

荷包終於可以休息

間廠停咁耐 下隻開嘅會唔會2022先派

隨時本身今年派嘅都2021先派

跟住之後派嘅貨會唔會都順延一季

隻腳點屈都屈唔到相中入面咁，最多90度，係咪改過ball joint黎

可能怕左fb個班客 開訂排隊會傳染

Antman 公婆
等睇de足一年

咁咪做返上網登記分流囉

猴活無新版可以專心開rerun訂

最慘RERUN都唔開呢..

dx11 dx12 各兩盒THX

拆左隻腳佢就得

一無新野開推唔到post

scarlet witch好正
幾時先出

仲有mando/baby yoda，張圖出左半個月，入面四樣嘢一樣都未出

Mando

唉...算啦...
等佢等到我心痛...

cm件膠衫手臂紅色位 10幾日就出油變黃
好在同gg一樣 用水一抹就甩

又係咁

唔係掛

civil war 高汁到
好想要

幾時有紅眼iron gg

Iw iron gg + hc gg = 紅眼irongg

除左佢換左隻料 唔係佢出隻有紅睇加手套嘅都唔食訂

炒唔起=唔夠demand

點會出

我唔介意隻柒料
反而好介意件衫啲坑紋好撚淺同佢頭好大差異

點解有人會錯覺 ht 會出 scarlet witch
圖入面果隻唔係 civil war version 咩

頭髮。。？

唉..而家仲係好高價...
當初果隻跌穿原價...

CIVIL WAR 係棕色頭髮~
BD-THANOS 係橙色頭髮.(AV3 頭)
AV4 女巫屌打THANOS 已經棕色頭髮**

橙金頭係以AV3 名義出
唔知佢黎緊出係用邊套戲名義出

係 只係短短12日 手臂個紅色箭嘴已經變左橙黃色
睇黎趕出貨 未等d油出晒就著上身

頭髮唔同色 髮型有d分別

其實橙髮sw 當年 iw 展覽已經有

唔知係咪會整埋紅眼頭同發光手

當年sw 3.0係我入坑作 見佢係現時點1300全新都無人買 我就帶左佢返屋企

咁睇內戰啡頭出得靚啲

Ht女角幾有愛都不了
之前副廠便服sw雕得幾似

女角mcu暫時出得好咪bw同hela

shuri

咁可以點搞? 有冇得自己搞

金頭唔係好襯
不過唔會同錢作對.如果佢出.都會照入先.

後悔當年..

我覺得會

Captain marvel 都唔差

清水一抹就甩

其實點解當年無人要sw
著晒馬甲爆奶裝喎
我一見到就決定ht 坑

真係唔明.
我到而家都好後悔

aou黑手套真正見到都扯旗

但已經變左色...

留個名推post

我抹走左層油就變返之前既紅色喎

我都想買返2.0 我入3.0果時 2.0賣緊2000蚊 果時剛接觸ht 唔捨得

買左幾錢?

上到貴過隻diecast嘅價錢買隻會爆皮嘅真係唔捨得

發現宜家END GAME單平到痴線
新入坑可以諗諗...
(MARK 85原價單都有, 之前+1200...

依段邊有人入坑
要入一早入曬 可能EG個D新屎坑棄埋都唔奇

有無師兄知CM派到幾時 岩岩收左張單

後追最佳時間

我見你上面話變咗橙黃色

都係第一輪only，好似去到首日1715(好似係)

想收wasp單 等原價

唔係唔買先唔會同錢作對咩

睇怕都要Q3先派到蟻人佢地

就算中共比開工 啲工人都唔知返唔返到工

我唔係寫左用水抹就變返紅咩

武肺病毒限定版

Homecoming spider dx咩價位收到全新

3000

咁平！！

睇錯左，原來你要全新

成個戇鳩仔咁

想問daredevil原價係咪$1390?

侯活如果反送中果期將間廠轉去越南果類地方就好

話轉就轉咩

做乜鳩

願望池
快啲可以收到乜5

咁多人放駛乜許願

點換粒磁石入去 好實

紅巫幾時先有

有冇玻璃櫃可以推薦
求巴打推薦

新POST哦

重有呃台仔錢？

收完錢當無件事唔比貨

忍唔住收咗隻mk7嚟玩
希望個膊頭唔會咁易虧

咪同大j一樣 ？

等足兩年

大J係點

之後開訂又等派貨....

排斥其他 YouTuber 黃都冇面比做土皇帝
食沙律

巴打邊間買？

Push